有無手足識得個班劫飛

有既請話我知，有野想同佢地傾

劫乜撚野飛呀